[行行出狀元] 賣洗頭水都可以賣到咁似層壓傳銷既?

4萬follower

每個post得幾十 likes

好心唔好慳埋呢D錢啦

要買就買埋d會like既follower啦

賺夠啦想益(幫)埋街外人賺

香港原來真係仲有好人

我之前都成日見到 但心諗真係咁把炮應該大把人幫佢做代理 後尾block7左

有款生髮水好勁

半個月可以全新生左一扎出黎

賣家都係想打個和啫...